2017-2018 HKU BSS DAS 討論區

見到Non-Jupas Post有成差唔多10個巴絲報咗/想報HKU Social Science Senior Entry

不如呢到開一個Post傾啦，費時阻到其他人，成版都係呢科

非常之好

LM

留名

老老豆豆hku DAS 係咪冇first track
上網睇明明寫冇 non ju先有
個個都話有

fast track

咁你係咪運動員，有冇背景呀
我覺得通常fast track都唔收冇咩背景既local

阿 自膠
冇阿 咁姐係有冇

如果條件好突出我覺得會收
但好似好多巴絲都淨係得成績，冇咩其他好特別既quali

有都唔近期 要谷爆gpa 哪有時間
Btw點會無fast track

我睇DAS冇 nonju有
可能我眼睛是有問題

冇咩
我係11月中前submit架喎

fast track 冇分別 除非你係non local 好似係

我check咗下，AD/HD個Page既Important Dates冇寫Fast Track

我諗呢個先係關鍵

Sad

lm

各位巴絲你地有冇報埋Year 1 Entry

無

我擺咗係3rd choice

我剩係報左一個 就係呢個
回想返 有點傻仔

有填 唔記得自己擺2定3

有啲咁神奇嘅野，屌我究竟報咗乜9

利申未報 考埋個試deadline 前就報

原來冇得玩Fast Track
早報冇用

係架 所以決定慢慢鋤份Personal Statement 先再報會好d 執靚佢

以下為自我安慰測試題：
1. GPA 4 - 30分
2. IELTS Overall 7 - 30分
3. IELTS Overall 7.5 - 10分
4. IELTS Overall 7 or above 而且 全卷6.5 or above - 10分
5. 有Referee - 10分
6. 有讀書之外既Qualification - 10分/一項

如果你80分Or above咁恭喜你
你可以盡情Happy

如果你唔夠80分就請繼續擔心

利申擔心

繼續取笑我

一齊恥笑自己

得60 gpa無4

得20分未考Ielts

140

大家有咩qualifications

冇

好廢個d有做樣證書既都唔敢話自己有

算啦...我地都係繼續驚算啦

有冇興趣開個telegram group

嗚啊屌情何以堪。
er我覺得都可以

要你地add 咗我先好似

我telegram id：hkubssdas

沒有telegram

開個

老實講telegram係咪skype d fd 研究下先～

依家好驚叫下春先

gpa點

Sem3未有，依家3.8。啲人有interview 又offer自己咩春都無成個人就好繃緊

cu啲early round offer好似range好闊
聽講2月都係叫early round offer

唉 已經擔心一個offer都冇

我唔小心miss early round

又唔會掛